你/你見過人做過最寒酸既嘢

我先
出街食飽飯會順手攞走哂啲牙簽

拎紙巾

任食火鍋用膠袋袋走人地堆食物

好難做得出喎呢個

所以咪寒酸囉

咁係你做定你見到人

我不過係細個既時候

食飯AA比返錢佢: 記得加埋一喎

帶自己野去阿活打邊爐

咁唔食野淨係入鋪頭拎牙簽點計
利伸試過

用石頭出糧

有咩問題？奉指幫你比埋加一

放題食壽司唔食飯

去眼鏡鋪洗眼鏡，拎眼鏡布
但副眼鏡根本唔係果度配

出街要搭pulic transport

唔係奉旨，唔出聲我都會比
但男人老狗咁樣好肉酸囉

屋企長期開細細水喉，慢慢滴水滿一桶水

朋友老母係茶餐廳偷杯
佢地一定唔係窮到咁

我試過
以前食吉野家邊爐突然想食魚皮餃
走左去百佳買pack淥落去

去ikea攞人地比細路用啲膠杯偷飲汽水
去超市攞人地凍野用果啲透明膠袋
同細路買衫買鞋買大啲 貪細路大左可以繼續著
一大班人食飯 除果時話要除開自己果份 （因為自己叫個野食平啲 大圍除會蝕左）

寒酸到

同朋友去shopping，行行下見到有cupcake鋪頭
一人一個，咁當然會分黎食少少試吓味
食完佢話佢個隻味貴我少少，叫我比返錢佢，如果唔係好似有少少唔公平⋯⋯

比返幾多錢？50won

搭過海巴士俾少幾蚊